[整合] 721，發夢裝備推薦

此post只提供發夢時想提供物資俾義士作保護作用，以防警犬亂吠亂咬，其他作用之裝備，請自由發揮

準備發夢物資嘅同行者，只要每人買少少，物資必定充足，不需一次過買太多，唔係嘅話啲狗會亂咁拉人／搜身 前線亦要醒水提點邊樣物資短缺

利申：此Post之裝備係發夢時最基本既裝備，而各位學生哥又能夠負擔既，比較貴既裝備，例如防毒面罩，專業War Game護膝護腕，有心既義士，恕自行準備。

一般既地盤頭盔，口罩，請繼續提供，始終人數眾多，以上基本裝備容易派發，好似今日發夢咁，自製紙皮盾都要繼續整，始終多一樣好過少一樣。

[非廣告] Decathlon 同 Ikea 都係我地好好既朋友，就腳，款式齊，價錢相宜，絕對係我地既好伙伴 (雖然Decathlon係支那野，但始終最平，係愛國愛黨既夢遊人士必然之選）

只會提供網上搵到既資源，到門市可能會冇貨，請大家由今日開始就去預備，分店遍佈港九新界，總有一間係你左近

盾！($19)
除左痴線佬國師陳雲推薦既喼之外，礙於成本問題，之前有個巴打推薦（已經搵唔返個Post，Sorry），背囊都好好用，仲好撚平添！只要入面塞滿吉膠樽或棉，就變成一個好撚捱到棍既盾啦！加條尼龍帶，就可以綁係手到：
- 10L
(有可能太細，細佬我都未去睇）
- 17L

你地知啦，有時我地發完夢件衫要去洗，洗完要燙家嘛

到我地最缺乏既，其實係護手護膝護腕($89)

盔 （$54-659，豐儉由人）
- 地盤頭盔
- 單車頭盔

注意Size

鏡！($89)
根據發夢經驗，除非隻鏡講到明係不透氣，一般Goggles係隔唔到煙，反而泳鏡仲好用，水到隔到，氣體點會隔唔到！請盡量買透明鏡片，視野清晰D，怕起霧既，Lur啖口水落入面既鏡片都可以防起霧。
e.g.: （當然有其他款，但呢款好似大副少少，戴得舒服Ｄ）

罩罩(>$19)
都係個句，呢個Post係俾一般發夢之人買，始終太高級既裝備太貴，而且防毒面罩太personalized，買到都未必啱戴。所以以下既，都只可以勉強頂一頂：
- 3M N95，呢幾次都好少見人有買，可能太貴
- PM2.5
(唔知有幾可靠)
- 既然外科口罩同N95都擋唔到煙，而近排淫警又咁鐘意除人罩罩，點解唔買個除唔到既罩？

雜項（不限於以下例子）：
精華，如何自備洗眼，必須參考：
自備後自己帶住就得，唔洗俾人，因早前傳出廢老有機會撈雙氧水落生理鹽水，所以每人自備一支自己信得過既就得。
- 索帶
- 士巴拿
- 生理鹽水，基本急救裝備，哮喘藥呢類不再重提，總言之以前有買開帶開整開既，都一定要繼續做

其他淨色T-shirt長褲呢D唔再提，人人Size唔同，買返黎俾物資站既都未必啱用，不打了
暫時提供到咁多，其餘請參考各位既Post:
精選:

以上只供參考，當然會有更好既選擇，我一個人既腦係諗唔過各位有賢之士，有建議歡迎提出。

最後奉勸一句，肺腑之言：
裝備始於都係外在既野，毋忘魚革義士既付出，當年佢地係乜裝備都冇，得個口罩，所有野都係即場搵返黎，亦都有驚人既成果，所以，最重要係心態，天琦被拉之前講過，2014個一刻，已經係革命，所以我地都要有一個準備好既心態，齊上齊落，加油！

推

迪卡濃唔係支那野黎架

必須每人一套gear係身
你保護到自己先可以照顧到手足！

啱啱查左，Sorry，只見平時包裝係殘體同Made in PRC就誤會左

法國🇫🇷

pish

其實好多人都以為係 因為見佢個名同價錢就誤會咗

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

我法🇫🇷D記嘅t shirt 長褲都好平，掉咗唔心痛，支持

深夜自推，起身再推

仲有手套，要有浸膠果隻

平價可以去ssp，靚少少要3m果隻
勞工手套盡量唔好

始終返地盤要安全少少

tee

pish

巴打有心

仲有手機同sim卡呀

Decathlon好多都係台灣製造wo…

巴打，咪理佢邊到做啦，係我口誤，拍個爛檔聽日就好準備，好冇？

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

有無睇world war z
brad pitt 用雜誌包手臂 再用膠紙固定，簡單又便宜

緊係好
已經買多幾個filter睇下前線要唔要

G持，屋企有舊雜誌，一人一本都夠

PUSH

請做好覺悟

仲有剪鉗

大會裝備專用品牌

補多句
唔好再買打點滴嘅生理鹽水，要樽裝
同埋唔好買消毒火酒，好易撈亂又麻煩而且夢遊無見急救會用

發夢見到日本城既喼好平

諗多d遠攻野 扔野有用
磚 今日起左幾車 係幾車垃圾車
但你冇理由推住車磚周圍住
最後1粒都冇人扔過

我諗到係雞蛋好d 但唔係咁方便帶住周圍走

頭盔眼罩每人帶自己嗰份之餘可以帶多份
就算真．和理非唔留守嘅都準備埋
一嚟冇人知會發生咩事，二嚟你臨走前擺低你嗰套可以多個人受惠

深夜再推

Push

會唔會721搞個舊gip回收計劃

我試下。

發夢隻新Game設計到好細致

KY水彈(棍都揸唔穩，企又企唔穩)
樽裝唧忌廉(吱落紙碟獎門人飛出去，毁視線廉滑難清理)
吹氣水泡盾(高防禦夠輕身，放氣後隱藏度高)

以上物品行街均為合法之物

波子
玩波子棋

$19 魔術頭巾都好好用
冇口罩咁焗 包得仲好

我和平遊行見到好多人回收水樽

裝備幾好，如果我哋嘅意識仲係只守不攻，喺度等班狗完成佢哋地嘅佈防，包圍我哋，我哋都係會輸。咁不如及早係佢哋包圍之前衝破佢哋嘅防線

其他作用之裝備，大家自由發揮

推
基本野頭盔口罩眼罩講咗好耐喇快啲買齊

法國唔止輸出革命 仲輸出物資
真正 外國勢力/背後金主介入香港

[童軍裝備] 必睇 超市五金可入手

push!

發夢王大冒險

721

push

幫手推

我冇野講

推
見到我個名就知我識貨啦

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

推一推先

見到同721有關嘅post就要推

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

721金鐘見

721見

717遮打 721金鐘

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

721 見

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

721見 香港人加油！

我冇嘢講, 推返上去, 721見